長遠支持蘋果

我見今日個個都買咗蘋果搞到賣斷哂
但其實大家買完可能都唔會睇 只係放係屋企或者係即時唔要
我建議區議會係辦事處門口放個箱比我地買完放入去
再免費比屋村既長者睇 如果區議會有時間 可以係下午茶時間係酒樓門口派比班長者睇
小小建議 希望大家都比啲意見

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

不如揀過個台再開？

幫手推

推 希望有區議員見到

Push

支那用免費報洗人腦
我地冇能力經營一個免費報章
但希望我地可以令蘋果成為另類免費報章

樓主同我想法一樣

有一d組職係疫情前每日都會朝早派免費大公，吸引到一大班老人家來拎，我地都可以學返佢地

希望大家係日日支持蘋果
我地日日keep住買 佢可能廣告都會多啲

係 所以諗住先由區議員幫手
因為大公個啲係搵班廢老派
講真我哋未必有咁人手得閒
但區議員通常都有個office 可以有固定位置比人拎

希望有區議員睇到可以講吓可行性有幾大？

因為我今日買咗十份
我話放7仔比其他人免費拎
個阿姐話冇呢啲服務 搞到我就咁放公園比廢老拎

大家自己分享個post比自己區的公務員睇，有一個議員開始做野，大家就會跟隊

多謝你

今日個個掛住炒股，正經post無人理

唔好放棄，繼續推

多謝你幫推
我等收市再推

咩台開會好d？創意台？

大家炒完股可以入嚟討論吓嗎？

自膠，唔係公務員，係區議員

推呀

炒完股啦
聽日升定跌都係聽日既事
但撐蘋果唔係淨係打一日半日卡嘅事
推呀

我唔會放棄將蘋果變成我地既免費報紙 推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我果區的區議員今日會收集同派蘋果啦，大家幫手推就做到

蘋果你班高層，我屌你個嘴

有冇人知屋邨入面嗰啲報紙係用咩途徑去擺喺入面任人攞？姐係之前免費攞嘅大公文匯，如果係用區議會嘅錢去做咁睇下同蘋果咁夾得唔得

仲有好多未賣出
［建議］報紙即時哨

多謝你一直幫推
希望可以長遠咁做

推到區議員解答可行性

我估係d老共組職申請去放，私樓要業委會批，公屋就要房署

講開好似係嗰啲業主立案法團，但都唔肯定

但而家我地最有能力嘅應該係區議會，睇下區議會有冇咩幫到，但話辦事處免費派又唔知有冇問題

如果話你市民買完唔要比區議員轉手比其他人睇
咁樣得唔得？我都唔知得唔得

個問題係係咪真係有咁多人買實體，同埋佢地收入主要係廣告，但而家鬼有廣告咩，最主要買實體嘅就係上左年紀嘅，但點令佢地睇蘋果又係一個問題